<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>#dulich #thugian #nhatrang &#8211; Du Lịch Thanh Trà</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tag/dulich-thugian-nhatrang/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 12 Jun 2021 09:41:24 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich/wp-content/uploads/2021/06/cropped-cropped-cropped-09a558f6c254427bb9a6ba0ddc4ad958-32x32.png</url>
	<title>#dulich #thugian #nhatrang &#8211; Du Lịch Thanh Trà</title>
	<link>https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Du lịch Nha Trang</title>
		<link>https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich/2021/06/12/du-lich-nha-trang/</link>
					<comments>https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich/2021/06/12/du-lich-nha-trang/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyễn Thanh Trà]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 12 Jun 2021 09:03:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Travel]]></category>
		<category><![CDATA[#dulich #thugian #nhatrang]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich/?p=9</guid>

					<description><![CDATA[Được công nhận là một trong những vịnh biển đẹp nhất thế giới với thành phố êm ả nằm ngay bên bờ biển, du lịch Nha Trang trung tâm của tỉnh Khánh Hòa – miền đất được mệnh danh là “xứ Trầm, biển Yến”. “Hòn ngọc của biển Đông” này có một sức lôi cuốn đặc biệt đối với khách du lịch tứ phương. Để hiểu rõ hơn và có thêm thông tin hữu ích cho hành trình du lịch Nha Trang của bạn, cùng tham khảo những kinh nghiệm sau đây nhé. 1. Nên đi du lịch Nha Trang vào thời điểm nào? Nằm ở khu vực nam Miền Trung, Nha Trang cũng có những đặc thù về điều kiện tự nhiên của miền Duyên Hải Nam Trung Bộ. Khí hậu Nha Trang tương đối ôn hòa, không khắc nghiệt như ở miền Bắc và cũng không thất thường như miền Nam. Mùa đông ở Nha Trang ít lạnh, mùa hè thường kéo dài nhưng nắng nóng không quá gay gắt. Trung tầm từ tháng 3 đến tháng 9 là thời gian thích hợp nhất để du lịch Nha Trang (Ảnh: Sưu tầm) Những bãi biển du lịch cũng trở nên sầm uất hơn bởi tháng 8 là mùa cao điểm cho các chuyến du lịch biển (Ảnh: Sưu tầm) Chính vì vậy, trung tầm từ tháng 3 đến tháng 9 là thời điểm thích hợp nhất để&#160;có những chuyến đi du lịch&#160;Nha Trang thú vị. Nhưng bạn cũng cần lưu ý vào khoảng thời gian này, các&#160;khách sạn Nha Trang&#160;thường xuyên trong tình trạng cháy phòng, nên bạn hãy đặt phòng trước khi tới đây để tránh mất thời gian đi tìm phòng khách sạn. 2. Đến Nha Trang bằng phương tiện gì? Để đến Nha Trang bạn có thể di chuyển theo nhiều cách khác nhau, tùy vào túi tiền, quỹ thời gian cũng như sở thích của mỗi người. Có 3 phương tiện phổ biến gồm: Máy bay Hiện nay, các hãng bay như Vietnam Airlines, Jetstar, Vietjet Air đều có chuyến từ&#160;Hà Nội, TP. Hồ Chí Minh và Đà Nẵng để đến sân bay Cam Ranh. Bạn có thể đặt mua vé trực tuyến thông qua các hãng hàng không này, sau đó đến sân bay Cam Ranh rồi về trung tâm thành phố Nha Trang. Tất nhiên là đừng quên các hãng bay luôn có nhiều đợt khuyến mãi vé bay như “triệu vé 0đ” của Vietjet,… Chính vì vậy, săn giá vé tốt sẽ giúp bạn tiết kiệm được 1 khoản chi phí đáng kể khi di chuyển bằng phương tiện này đến Nha Trang nhé. Bạn có thể xem và đặt vé rẻ&#160;tại đây. Tàu hỏa Cũng có các trạm di chuyển từ Hà Nội, TP Hồ Chí Minh hay từ Đà Nẵng vào Nha Trang với mức giá vé vào khoảng (250.000 – 400.000đ/lượt đi). Bạn có thể book vé tại các hãng tàu để được hỗ trợ đặt vé, khoang ngồi cho chuyến đi đến phố biển Nha Trang. Xe khách Có rất nhiều chuyến xe khách đi Nha Trang, bạn có thể lên mạng tìm trước và đặt mua online, hoặc đến trực tiếp bến xe tại các phòng vé để tìm mua. 3. Di chuyển tại Nha Trang như thế nào? Nếu đây là lần đầu tiên bạn đến vịnh biển xinh đẹp này thì việc chuẩn bị cho mình một&#160;bản đồ&#160;thành phố&#160;Nha Trang&#160;trong túi sẽ vô cùng thích hợp để bạn không để bị lạc khi di chuyển nhé. Đi taxi Ngoài ra, có rất nhiều hãng taxi cho bạn lựa chọn với mức giá dao động từ sân bay Cam Ranh về trung tâm thành phố khoảng 250.000 – 350.000 đồng/lượt vì quãng đường từ sân bay về trung tâm hơn 35km. Bạn hãy lưu bảng giá hãng taxi bên dưới vào&#160;cẩm nang du lịch Nha Trang&#160;của mình để tiện cho việc tìm kiếm. Các hãng taxi tại Nha Trang Xe bus Các tuyến bus tại Nha Trang với giá vé từ 5.000đ/lượt cũng là lựa chọn hoàn hảo cho bạn nếu chuyến đi của bạn có mức kinh phí hạn hẹp hơn. Thuê xe máy Nha Trang Dưới đây là danh sách một vài công ty cho thuê xe máy tại Nha Trang, các bạn có thể lưu lại để liên hệ khi cần thiết. Thuê xe máy ở Nha Trang (Anh Cường) Hotline:&#160;0906 54 54 02 Thời gian làm việc: 6:30 – 21:00 Địa chỉ: 8A Lý Tự Trọng -TP. Nha Trang – Tỉnh Khánh Hòa. Tặng 1 bản đồ du lịch Nha Trang cho khách thuê xe. Các điểm du lịch ở Nha Trang không nên bỏ lỡ Cẩm nang du lịch Nha Trang sẽ điểm danh qua một vài cảnh đẹp ở Nha Trang mà bạn không nên bỏ lỡ nếu có dịp ghé thăm thành phố này. Vinpearl Land Nha Trang Tọa lạc trên bờ của một trong 29 vịnh biển đẹp nhất thế giới, Vinpearl Land Nha Trang là thiên đường vui chơi giải trí đẳng cấp quốc tế. Cùng với đó, nơi đây được Hiệp hội du lịch Việt Nam trao tặng là khu vui chơi giải trí hấp dẫn nhất Việt Nam. Khu vui chơi vinpearl land Nha Trang (Ảnh: Sưu Tầm) Sở hữu cáp treo vượt biển dài nhất thế giới với hàm trăm trò chơi cảm giác mạnh thách thức sự mạo hiểm và sự phiêu lưu của du khách như đu quay nhào lộn xoay 360 độ liên tục, đu quay dây văng với những vòng quay lộng gió, Vinpearl Land Nha Trang là một trong các điểm du lịch Nha Trang nổi tiếng mà bạn nên ghé thăm đầu tiên. Tham gia hàng trăm trò chơi thú vị, cảm giác mạnh tại Vinpearl Land Nha Trang (Ảnh: Sưu tầm) Bên cạnh đó, Vinpearl Land Nha Trang còn có công viên nước trên bờ biển thuộc dạng hiếm có trên thế giới. Nơi bạn được hòa mình vào những đường trượt khác nhau như Kamikaze, hố đen vũ trụ… và đặc biệt là máng trượt Boomerang tận hưởng cảm giác hồi hộp như rơi tự do từ độ cao 21m. Công viên nước trên bờ biển thuộc dạng hiếm có trên thế giới tại Vinpearl Land Nha Trang (Ảnh: Sưu tầm) Ngoài ra, các cụm điểm phố mua sắm, khu ẩm thực, không gian trò chơi trong nhà cũng là những trải nghiệm thú vị cho mùa hè của bạn&#160;khi lựa chọn Vinpearl Land là điểm dừng chân của mình. Bảng giá vé tham quan Vinpearl Land Nha Trang Viện Hải Dương Học Viện là nơi lưu giữ nhiều mẫu vật nhất Việt Nam. Được thành lập từ năm 1923 do người Pháp xây dựng, đến năm 1952 thì được giao lại cho Viêt Nam quản lý. Với hơn 20.000 mẫu vật của hơn 4000 sinh vật biển và rất nhiều mẫu sinh vât sống khác. Với hàng nghìn mẫu sinh vật biển (Ảnh: Sưu tầm) Không chỉ lưu giữa nhiều mẫu vật mà đây còn nhiều sinh vật sống đa dạng và phong phú (Ảnh: Sưu tầm) Viện được chia làm 3 khu riêng biêt gồm: Khu trưng bày mẫu vật, khu sinh vật sống và khu rạn nhân tạo.&#160;Tính đến hiện tại, viện đã có hơn 80 năm hoạt động và đã đóng góp rất nhiều cho ngành thủy sản trong và ngoài nước.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Được công nhận là một trong những vịnh biển đẹp nhất thế giới với thành phố êm ả nằm ngay bên bờ biển, du lịch Nha Trang trung tâm của tỉnh Khánh Hòa – miền đất được mệnh danh là “xứ Trầm, biển Yến”.</p>



<p>“Hòn ngọc của biển Đông” này có một sức lôi cuốn đặc biệt đối với khách du lịch tứ phương. Để hiểu rõ hơn và có thêm thông tin hữu ích cho hành trình du lịch Nha Trang của bạn, cùng tham khảo những kinh nghiệm sau đây nhé.</p>



<h2><strong>1. Nên đi du lịch Nha Trang vào thời điểm nào?</strong></h2>



<p>Nằm ở khu vực nam Miền Trung, Nha Trang cũng có những đặc thù về điều kiện tự nhiên của miền Duyên Hải Nam Trung Bộ. Khí hậu Nha Trang tương đối ôn hòa, không khắc nghiệt như ở miền Bắc và cũng không thất thường như miền Nam. Mùa đông ở Nha Trang ít lạnh, mùa hè thường kéo dài nhưng nắng nóng không quá gay gắt.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/cam-nang-du-lich-nha-trang-48-2.png" alt="Trung tầm từ tháng 3 đến tháng 9 là thời gian thích hợp nhất để du lịch Nha Trang (Ảnh: Sưu tầm)" class="wp-image-58809"/></figure></div>



<p><em>Trung tầm từ tháng 3 đến tháng 9 là thời gian thích hợp nhất để du lịch Nha Trang (Ảnh: Sưu tầm)</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/cam-nang-du-lich-nha-trang-9-1.png" alt="Những bãi biển du lịch cũng trở nên sầm uất hơn bởi tháng 8 là mùa cao điểm cho các chuyến du lịch biển (Ảnh: Sưu tầm)" class="wp-image-58762"/></figure></div>



<p><em>Những bãi biển du lịch cũng trở nên sầm uất hơn bởi tháng 8 là mùa cao điểm cho các chuyến du lịch biển (Ảnh: Sưu tầm)</em></p>



<p>Chính vì vậy, trung tầm từ tháng 3 đến tháng 9 là thời điểm thích hợp nhất để&nbsp;có những chuyến đi du lịch&nbsp;Nha Trang thú vị. Nhưng bạn cũng cần lưu ý vào khoảng thời gian này, các&nbsp;khách sạn Nha Trang&nbsp;thường xuyên trong tình trạng cháy phòng, nên bạn hãy đặt phòng trước khi tới đây để tránh mất thời gian đi tìm phòng khách sạn.</p>



<h2><strong>2. Đến Nha Trang bằng phương tiện gì?</strong></h2>



<p>Để đến Nha Trang bạn có thể di chuyển theo nhiều cách khác nhau, tùy vào túi tiền, quỹ thời gian cũng như sở thích của mỗi người. Có 3 phương tiện phổ biến gồm:</p>



<h3><strong>Máy bay</strong></h3>



<p>Hiện nay, các hãng bay như Vietnam Airlines, Jetstar, Vietjet Air đều có chuyến từ&nbsp;Hà Nội, TP. Hồ Chí Minh và Đà Nẵng để đến sân bay Cam Ranh.</p>



<p>Bạn có thể đặt mua vé trực tuyến thông qua các hãng hàng không này, sau đó đến sân bay Cam Ranh rồi về trung tâm thành phố Nha Trang. Tất nhiên là đừng quên các hãng bay luôn có nhiều đợt khuyến mãi vé bay như “triệu vé 0đ” của Vietjet,… Chính vì vậy, săn giá vé tốt sẽ giúp bạn tiết kiệm được 1 khoản chi phí đáng kể khi di chuyển bằng phương tiện này đến Nha Trang nhé. Bạn có thể xem và đặt vé rẻ&nbsp;tại đây.</p>



<h3><strong>Tàu hỏa</strong></h3>



<p>Cũng có các trạm di chuyển từ Hà Nội, TP Hồ Chí Minh hay từ Đà Nẵng vào Nha Trang với mức giá vé vào khoảng (250.000 – 400.000đ/lượt đi). Bạn có thể book vé tại các hãng tàu để được hỗ trợ đặt vé, khoang ngồi cho chuyến đi đến phố biển Nha Trang.</p>



<h3><strong>Xe khách</strong></h3>



<p>Có rất nhiều chuyến xe khách đi Nha Trang, bạn có thể lên mạng tìm trước và đặt mua online, hoặc đến trực tiếp bến xe tại các phòng vé để tìm mua.</p>



<h2><strong>3. Di chuyển tại Nha Trang như thế nào?</strong></h2>



<p>Nếu đây là lần đầu tiên bạn đến vịnh biển xinh đẹp này thì việc chuẩn bị cho mình một&nbsp;bản đồ&nbsp;thành phố&nbsp;Nha Trang&nbsp;trong túi sẽ vô cùng thích hợp để bạn không để bị lạc khi di chuyển nhé.</p>



<h3><strong>Đi taxi</strong></h3>



<p>Ngoài ra, có rất nhiều hãng taxi cho bạn lựa chọn với mức giá dao động từ sân bay Cam Ranh về trung tâm thành phố khoảng 250.000 – 350.000 đồng/lượt vì quãng đường từ sân bay về trung tâm hơn 35km. Bạn hãy lưu bảng giá hãng taxi bên dưới vào&nbsp;cẩm nang du lịch Nha Trang&nbsp;của mình để tiện cho việc tìm kiếm.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/anh3.png" alt="Các hãng taxi cần phải có khi du lịch Nha Trang (Ảnh: ST)" class="wp-image-10642"/></figure></div>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/cam-nang-du-lich-nha-trang-24-1.png" alt="Các hãng taxi tại Nha Trang" class="wp-image-58777"/></figure></div>



<p><em>Các hãng taxi tại Nha Trang</em></p>



<h3><strong>Xe bus</strong></h3>



<p>Các tuyến bus tại Nha Trang với giá vé từ 5.000đ/lượt cũng là lựa chọn hoàn hảo cho bạn nếu chuyến đi của bạn có mức kinh phí hạn hẹp hơn.</p>



<h3><strong>Thuê xe máy Nha Trang</strong></h3>



<p>Dưới đây là danh sách một vài công ty cho thuê xe máy tại Nha Trang, các bạn có thể lưu lại để liên hệ khi cần thiết.</p>



<p><strong>Thuê xe máy ở Nha Trang (Anh Cường)</strong></p>



<ul><li>Hotline:&nbsp;0906 54 54 02</li><li>Thời gian làm việc: 6:30 – 21:00</li><li>Địa chỉ: 8A Lý Tự Trọng -TP. Nha Trang – Tỉnh Khánh Hòa.</li><li>Tặng 1 bản đồ du lịch Nha Trang cho khách thuê xe.</li></ul>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/THUE-XE-MAY-ANH-CUONG-NHA-TRANG.jpg" alt="thuê xe máy anh cường nha trang" class="wp-image-108738"/></figure></div>



<h2><strong>Các điểm du lịch ở Nha Trang không nên bỏ lỡ</strong></h2>



<p>Cẩm nang du lịch Nha Trang sẽ điểm danh qua một vài cảnh đẹp ở Nha Trang mà bạn không nên bỏ lỡ nếu có dịp ghé thăm thành phố này.</p>



<h3><strong>Vinpearl Land Nha Trang</strong></h3>



<p>Tọa lạc trên bờ của một trong 29 vịnh biển đẹp nhất thế giới, Vinpearl Land Nha Trang là thiên đường vui chơi giải trí đẳng cấp quốc tế. Cùng với đó, nơi đây được Hiệp hội du lịch Việt Nam trao tặng là khu vui chơi giải trí hấp dẫn nhất Việt Nam.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/cam-nang-du-lich-nha-trang-49-1.png" alt="Khu vui chơi vinpearl land Nha Trang (Ảnh: Sưu Tầm)" class="wp-image-58802"/></figure></div>



<p><em>Khu vui chơi vinpearl land Nha Trang (Ảnh: Sưu Tầm)</em></p>



<p>Sở hữu cáp treo vượt biển dài nhất thế giới với hàm trăm trò chơi cảm giác mạnh thách thức sự mạo hiểm và sự phiêu lưu của du khách như đu quay nhào lộn xoay 360 độ liên tục, đu quay dây văng với những vòng quay lộng gió, Vinpearl Land Nha Trang là một trong các điểm du lịch Nha Trang nổi tiếng mà bạn nên ghé thăm đầu tiên.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/cam-nang-du-lich-nha-trang-40-1.png" alt="Tham gia hàng trăm trò chơi thú vị, cảm giác mạnh tại Vinpearl Land Nha Trang (Ảnh: Sưu tầm)" class="wp-image-58793"/></figure></div>



<p><em>Tham gia hàng trăm trò chơi thú vị, cảm giác mạnh tại Vinpearl Land Nha Trang (Ảnh: Sưu tầm)</em></p>



<p>Bên cạnh đó, Vinpearl Land Nha Trang còn có công viên nước trên bờ biển thuộc dạng hiếm có trên thế giới. Nơi bạn được hòa mình vào những đường trượt khác nhau như Kamikaze, hố đen vũ trụ… và đặc biệt là máng trượt Boomerang tận hưởng cảm giác hồi hộp như rơi tự do từ độ cao 21m.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/cam-nang-du-lich-nha-trang-19-1.png" alt="Công viên nước trên bờ biển thuộc dạng hiếm có trên thế giới tại Vinpearl Land Nha Trang (Ảnh: Sưu tầm)" class="wp-image-58772"/></figure></div>



<p><em>Công viên nước trên bờ biển thuộc dạng hiếm có trên thế giới tại Vinpearl Land Nha Trang (Ảnh: Sưu tầm)</em></p>



<p>Ngoài ra, các cụm điểm phố mua sắm, khu ẩm thực, không gian trò chơi trong nhà cũng là những trải nghiệm thú vị cho mùa hè của bạn&nbsp;khi lựa chọn Vinpearl Land là điểm dừng chân của mình.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/cam-nang-du-lich-nha-trang-42-2-e1519313547897.png" alt="Bảng giá vé tham quan Vinpearl Land Nha Trang" class="wp-image-58814"/></figure></div>



<p><em>Bảng giá vé tham quan Vinpearl Land Nha Trang</em></p>



<h3><strong>Viện Hải Dương Học</strong></h3>



<p>Viện là nơi lưu giữ nhiều mẫu vật nhất Việt Nam. Được thành lập từ năm 1923 do người Pháp xây dựng, đến năm 1952 thì được giao lại cho Viêt Nam quản lý. Với hơn 20.000 mẫu vật của hơn 4000 sinh vật biển và rất nhiều mẫu sinh vât sống khác.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/cam-nang-du-lich-nha-trang-34-1.png" alt="Với hàng nghìn mẫu sinh vật biển (Ảnh: Sưu tầm)" class="wp-image-58787"/></figure></div>



<p><em>Với hàng nghìn mẫu sinh vật biển (Ảnh: Sưu tầm)</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/cam-nang-du-lich-nha-trang-51-1.png" alt="Không chỉ lưu giữa nhiều mẫu vật mà đây còn nhiều sinh vật sống đa dạng và phong phú (Ảnh: Sưu tầm)" class="wp-image-58804"/></figure></div>



<p><em>Không chỉ lưu giữa nhiều mẫu vật mà đây còn nhiều sinh vật sống đa dạng và phong phú (Ảnh: Sưu tầm)</em></p>



<p>Viện được chia làm 3 khu riêng biêt gồm: Khu trưng bày mẫu vật, khu sinh vật sống và khu rạn nhân tạo.&nbsp;Tính đến hiện tại, viện đã có hơn 80 năm hoạt động và đã đóng góp rất nhiều cho ngành thủy sản trong và ngoài nước.</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="DU LỊCH NHA TRANG đến 9 Địa Điểm Vui và Đẹp Nhất tại Nha Trang. 9 Most Beautiful Places in Nha Trang" width="960" height="540" src="https://www.youtube.com/embed/oWx7_FpjVt0?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div><figcaption>Tổng hợp 9 điểm du lịch đáng đi ở Nha Trang</figcaption></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich/2021/06/12/du-lich-nha-trang/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
