<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>#dulich #thugian #quynhon #cuocsong</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tag/dulich-thugian-quynhon-cuocsong/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 12 Jun 2021 09:41:37 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich/wp-content/uploads/2021/06/cropped-cropped-cropped-09a558f6c254427bb9a6ba0ddc4ad958-32x32.png</url>
	<title>#dulich #thugian #quynhon #cuocsong</title>
	<link>https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Du lịch Quy Nhơn</title>
		<link>https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich/2021/06/12/du-lich-quy-nhon/</link>
					<comments>https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich/2021/06/12/du-lich-quy-nhon/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyễn Thanh Trà]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 12 Jun 2021 08:58:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Travel]]></category>
		<category><![CDATA[#dulich #thugian #quynhon #cuocsong]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich/?p=5</guid>

					<description><![CDATA[15 điểm du lịch ở Quy Nhơn đẹp nhất du khách không nên bỏ lỡ Eo Gió Nằm ở xã Nhơn Lý, cách trung tâm thành phố Quy Nhơn khoảng 20km, Eo Gió từ lâu đã trở thành một trong&#160;những địa điểm đẹp ở&#160;Quy Nhơn&#160;thu hút rất đông khách du lịch, bởi khung cảnh hoang sơ, lãng mạn. Đây là địa điểm lý tưởng cho các bạn trẻ thích khám phá và trải nghiệm. Theo&#160;kinh nghiệm du lịch Quy Nhơn,&#160;bạn nên đi Eo Gió từ tháng 2 đến tháng 8. Đây là khoảng thời gian mà thời tiết ở Quy Nhơn không quá nóng, nắng nhẹ và ít mưa nên rất thuận lợi cho những hoạt động tham quan, chụp ảnh ngoài trời. Hiện tại&#160;giá vé tham quan Eo Gió tại Quy Nhơn là 25.000đ/người. Eo Gió Đến Eo Gió bạn sẽ không khỏi ngạc nhiên trước một khung cảnh tuyệt đẹp và hoang sơ của bờ biển nơi đây. Những tảng đá với đủ hình thù độc đáo, nằm xen kẽ nhau bên bờ biển. Đặc biệt là con đường bậc thang tuyệt đẹp dài ngút tầm mắt, uốn quanh Eo Gió, nó được ví như Vạn Lý Trường Thành của Quy Nhơn. Ngoài ra, đến Eo Gió bạn còn có cơ hội được lặn biển ngắm san hô, một trải nghiệm vô cùng thú vị, và thưởng thức các món hải sản tươi ngon tại đây.&#160; Cù Lao Xanh Du lịch Quy Nhơn&#160;bạn không thể bỏ qua Cù Lao Xanh &#8211; Một hòn đảo quân sự, nằm cách cửa biển Quy Nhơn 13 hải lý.&#160;Cù Lao Xanh có diện tích khoảng 70ha san hô rộng lớn bao quanh đảo, nơi đây có rất nhiều loại hải sản quý hiếm, các rặng san hô đầy sắc màu và làn nước xanh mát lôi cuốn. Thời gian thích hợp nhất để đi Cù Lao Xanh là từ tháng 2 &#8211; 9, thời điểm này biển lặng, nắng đẹp, nước biển trong xanh, bạn có thể thoải mái tắm biển, lặn ngắm san hô quanh đảo. Lưu ý, từ tháng 10 &#8211; 2 là thời điểm mưa nhiều, biển động, có nhiều sóng lớn nên không phù hợp để đi du lịch Cù Lao Xanh mùa này.&#160; Phương tiện đến Cù Lao Xanh có 2 loại chính đó là cano và tàu gỗ. Thời gian đi cano mất khoảng 25 phút, giá vé là 200.000đ/người/lượt. Thời gian đi bằng tàu gỗ mất khoảng 2 tiếng, giá vé 35.000đ/người/lượt. Cù Lao Xanh Du lịch Cù Lao Xanh bạn sẽ có cơ hội tham gia vào các hoạt động như: &#8211; Tắm biển, lặn ngắm san hô (chi phí khoảng 100.000đ/người), trải nghiệm cảm giác mạnh với trò chơi mô tô nước hay câu mực,&#8230; &#8211; Khám phá các địa điểm tham quan hấp dẫn trên đảo như: Khu dã ngoại Cù Lao Xanh (giá vé vào cổng khoảng 10.000đ/người), Bãi Đá Thảo Nguyên &#8211; nơi check in vô cùng lý tưởng, với những bãi đá nhiều hình thù lạ mắt, ngọn Hải Đăng, cột cờ chủ quyền, Bãi Nam,&#8230; &#8211; Thưởng thức các món đặc sản vô cùng hấp dẫn như: Cua đá (600.000đ &#8211; 800.000đ/kg), mực lá (350.000đ &#8211; 500.000đ/kg), nhím biển, ốc mặt trăng, vú nàng nướng mỡ hành, rượu vú zẻ,&#8230; Đảo Kỳ Co Quy Nhơn có gì đẹp?&#160;Kỳ Co là một trong những hòn đảo nổi tiếng của Quy Nhơn. Nằm dưới chân núi Phương Mai, thuộc xã đảo Nhơn Lý, cách thành phố Quy Nhơn tầm 20km, Kỳ Co là điểm đến vô cùng thu hút đối với khách du lịch bởi khí hậu trong lành, phong cảnh đẹp, và những người dân địa phương thân thiện, hiếu khách.&#160;Phương tiện chính để đi đến đảo Kỳ Co đó là cano, xuất phát từ Eo Gió, bạn chỉ mất khoảng 30 phút để ra tới đảo. Đến Kỳ Co&#160;du khách sẽ được tận mắt chiêm ngưỡng&#160;cảnh sắc thiên nhiên kỳ vĩ, những bãi cát trắng phau trải dài dưới chân núi đá,&#160;các&#160;tảng đá to nhỏ với nhiều hình dáng khác nhau đứng sừng sững bên bờ biển. Khi nước triều rút xuống, trên bãi Kỳ Co sẽ xuất hiện nhiều những hang động tự nhiên rất đẹp. Và một điểm đặc biệt tạo nên dấu ấn riêng của đảo Kỳ Co trong con mắt của du khách đó chính là nước biển. Nước biển ở đây có hai màu rõ rệt, ở gần bờ là màu xanh lam trong vắt, có thể nhìn thấy tận đáy, ra xa dần nước biển có màu xanh đậm vô cùng thú vị. Nếu bạn là một người đam mê nhiếp ảnh thì chắc chắn nơi đây sẽ là nguồn cảm hứng bất tận cho bạn. Check-in tại đảo Kỳ Co Ngoài những nét đẹp lôi cuốn của thiên nhiên, đến Kỳ Co bạn còn có thể thưởng thức các món&#160;ăn hải sản ở Quy Nhơn&#160;dân dã mà cực ngon&#160;như: Các loại ốc nướng, bào ngư nướng, cua, mực, cầu gai,&#8230;(chi phí cho một người khoảng 150.000đ &#8211; 300.000đ) Kỳ Co là một hòn đảo mới và chưa được khai thác du lịch, nên cảnh sắc thiên nhiên vẫn còn rất hoang sơ, đẹp lạ kỳ. Đây sẽ là một điểm đến lý tưởng cho bạn khi du lịch Quy Nhơn. Đảo Hòn Khô Một trong&#160;các địa&#160;điểm du lịch ở Quy Nhơn&#160;đẹp nhất mà bạn không thể bỏ qua đó là Hòn Khô hay còn gọi là Cù Lao Hòn Khô. Đây là hòn đảo nằm cách trung tâm thành phố Quy Nhơn khoảng 16km, thuộc thôn Hải Đông, xã Nhơn Hải, Bình Định.&#160;Để đến được Hòn Khô, bạn có thể chạy xe máy hoặc ô tô qua cầu Thị Nại, đến làng chài xã Nhơn Hải, sau đó thuê thuyền chở ra đảo (giá thuê từ 200.000đ &#8211; 300.000đ/thuyền tùy vào số lượng người), thời gian đi từ cảng Nhơn Hải tới đảo Hòn Khô là 10 &#8211; 15 phút. Đây là hòn đảo nổi tiếng với cảnh vật hoang sơ tuyệt đẹp, nhiều bãi cát trắng mịn. Trên đảo hầu như không có dân cư sinh sống.&#160; Nhìn từ đất liền, Hòn Khô giống như một tảng đá khổng lồ mọc lên giữa biển. Thời gian đẹp nhất để du lịch ở Hòn Khô là từ tháng 3 &#8211; 9, thời điểm này Hòn Khô đẹp tuyệt vời với bãi cát dài trắng mịn, những rạn san hô sặc sỡ, hay lạch nước ngọt nứt từ vách đá, tất cả đều giống như một bức tranh kỳ diệu.&#160; Đảo Hòn Khô Khu du lịch Ghềnh Ráng &#8211; Tiên Sa Nhắc đến&#160;những địa điểm du lịch Quy Nhơn&#160;không thể không nhắc đến khu du lịch Ghềnh Ráng &#8211; Tiên Sa. Nằm cách trung tâm thành phố Quy Nhơn khoảng 3km, khu du lịch này là điểm đến thu hút rất đông khách du lịch tới tham quan.&#160; Đến khu du lịch Ghềnh Ráng bạn sẽ được chiêm ngưỡng quần thể những bãi đá nằm liền kề nhau và tập trung theo đường cong của eo núi Xuân Vân. Đây cũng là khu du lịch đầu tiên ở Quy Nhơn được Bộ Văn hóa – Thông tin xếp hạng là di tích quốc gia. Những địa điểm nổi tiếng trong khu du lịch Ghềnh Ráng &#8211; Tiên Sa mà bạn không thể bỏ qua khi tới đây đó là:&#160; &#8211; Bãi tắm Hoàng Hậu (Bãi Đá Trứng) &#8211; bãi đá có hình thù rất đặc biệt, đó là hình những quả trứng nằm tập trung ngay dưới vách núi, tạo nên một khung cảnh kỳ lạ tuyệt đẹp. &#8211; Bãi Tiên Sa &#8211; được ví như một Nha Trang thu nhỏ ở Quy Nhơn, bãi Tiên Sa nổi tiếng xinh đẹp với những hàng thông xanh ngút ngàn, những bờ cát trắng xóa và nước biển trong xanh như ngọc. &#8211; Mộ Hàn Mặc Tử (Giá vé vào cổng khoảng 10.000đ/người). &#8211; Nhà thờ Ghềnh Ráng. Bãi tắm Hoàng Hậu Đồi cát Phương Mai Quy Nhơn không chỉ nổi tiếng với những bãi biển trong xanh mà nó còn được biết đến với những đồi cát mịn trải dài như những dải lụa vàng óng. Trong đó có đồi cát Phương Mai rất nổi tiếng, nằm cách trung tâm thành phố Quy Nhơn khoảng 20km, thuộc bán đảo Phương Mai xinh đẹp, hòn đảo còn khá hoang sơ nằm ngay sát biển Nhơn Lý.&#160;Bạn có thể sử dụng xe máy hoặc ô tô, đi qua cầu vượt biển Thị Nại để đến trung tâm xã Nhơn Lý. Từ đây, bạn gửi xe và đi bộ khoảng 10 phút là sẽ đến đồi cát tuyệt đẹp này. Đây là một trong những đồi cát đẹp nhất của tỉnh với nhiều cồn cát cao từ 20-30m, có cả những cồn cát cao đến 100m so với mực nước biển.&#160;Đến đồi cát Phương Mai, bạn sẽ được trải nghiệm cảm giác đứng giữa khung cảnh mênh mông bao la không nhìn thấy gì ngoài cát, cảm giác mình trở nên nhỏ bé, đi mãi không thấy điểm dừng, một trải nghiệm rất tuyệt vời phải không nào. Khi leo lên đỉnh cồn cát cao nhất, bạn sẽ được chiêm ngưỡng cảnh biển xanh trong thăm thẳm phía dưới cùng những hàng dương xanh rì, xa hơn là làng chài nơi người dân sinh sống với nghề đánh bắt, nuôi trồng thủy sản.&#160; Bạn có thể đến đồi cát Phương Mai bất kỳ thời gian nào trong ngày, tuy nhiên theo&#160;kinh nghiệm du lịch Quy Nhơn,&#160;nếu không muốn nắng nóng quá thì bạn có thể ghé thăm vào sáng sớm hay xế chiều, vừa được ngắm bình minh, hoàng hôn, vừa vui chơi trên đồi cát. Các hoạt động vui chơi ở đồi cát Phương Mai mà bạn có thể tham gia là: Trượt cát bằng ván gỗ, lái xe mô tô trên cát,&#8230; Đồi cát Phương Mai Đầm Thị Nại Đầm Thị Nại là một trong những điểm đến rất thú vị khi du lịch ở Quy Nhơn. Đây là đầm nước lợ lớn nhất tỉnh Bình Định, có diện tích khoảng 5000ha.&#160; Đến đầm Thị Nại, bạn sẽ được trải nghiệm lênh đênh trên những chiếc thuyền nan nhỏ, xuôi cùng sóng nước, chiêm ngưỡng khung cảnh bao la của đầm và khám phá cuộc sống ngư dân đầy thú vị. Trong quần thể đầm Thị Nại còn có khu sinh thái Cồn Chim, rộng gần 1000ha, là nơi tập trung của 25 loài thảm cỏ biển, 64 loại phù du, 76 loài cá và hàng trăm loại chim. Bắc ngang qua đầm là cầu Thị Nại nổi tiếng &#8211; cây cầu vượt biển dài nhất Việt Nam, với độ dài gần 7km nối thành phố Quy Nhơn với bán đảo Phương Mai. Tới đây bạn có thể thưởng ngoạn trọn vẹn phong cảnh của đầm Thị Nại với nhiều góc độ khác nhau.&#160; Đầm Thị Nại không chỉ đa dạng về địa hình, cảnh quan tươi đẹp mà nó còn sở hữu nguồn tài nguyên vô cùng quý giá. Nơi đây có nhiều loại tôm, cá nước ngọt, lợ, các loại cua biển, hàu, ốc, có thể đánh bắt quanh năm. Chính vì vậy khi đến đây, bạn không chỉ được chiêm ngưỡng cảnh sắc thiên nhiên, mà còn được thưởng thức những món đặc sản tươi ngon của vùng đất này. Đầm Thị Nại Khu dã ngoại Trung Lương Du lịch Quy Nhơn tự túc&#160;bạn không thể bỏ qua một trong những điểm đến hot nhất tại đây đó là khu dã ngoại Trung Lương. Đây là một bãi biển nổi tiếng, nằm ở thôn Trung Lương, huyện Phù Cát, Bình Định, cách trung tâm thành phố Quy Nhơn khoảng 25km. Bạn có thể tới đây bằng xe máy hoặc ô tô, vì đường rất dễ đi. Khu dã ngoại Trung Lương mở cửa từ 8h sáng đến 20h tối tất cả...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>15 điểm du lịch ở Quy Nhơn đẹp nhất du khách không nên bỏ lỡ</p>



<h2 id="eo_gio_h2_line_1"><strong>Eo Gió</strong></h2>



<p>Nằm ở xã Nhơn Lý, cách trung tâm thành phố Quy Nhơn khoảng 20km, Eo Gió từ lâu đã trở thành một trong&nbsp;<strong>những địa điểm đẹp ở&nbsp;Quy Nhơn&nbsp;</strong>thu hút rất đông khách du lịch, bởi khung cảnh hoang sơ, lãng mạn. Đây là địa điểm lý tưởng cho các bạn trẻ thích khám phá và trải nghiệm.</p>



<p>Theo&nbsp;kinh nghiệm du lịch Quy Nhơn,&nbsp;bạn nên đi Eo Gió từ tháng 2 đến tháng 8. Đây là khoảng thời gian mà thời tiết ở Quy Nhơn không quá nóng, nắng nhẹ và ít mưa nên rất thuận lợi cho những hoạt động tham quan, chụp ảnh ngoài trời. Hiện tại&nbsp;giá vé tham quan Eo Gió tại Quy Nhơn là 25.000đ/người.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://owa.bestprice.vn/images/articles/uploads/tong-hop-cac-diem-du-lich-o-quy-nhon-dep-nhat-du-khach-khong-nen-bo-lo-5ea596e357d4f.jpg" alt="Eo Gió"/></figure>



<p><em>Eo Gió</em></p>



<p>Đến Eo Gió bạn sẽ không khỏi ngạc nhiên trước một khung cảnh tuyệt đẹp và hoang sơ của bờ biển nơi đây. Những tảng đá với đủ hình thù độc đáo, nằm xen kẽ nhau bên bờ biển. Đặc biệt là con đường bậc thang tuyệt đẹp dài ngút tầm mắt, uốn quanh Eo Gió, nó được ví như Vạn Lý Trường Thành của Quy Nhơn. Ngoài ra, đến Eo Gió bạn còn có cơ hội được lặn biển ngắm san hô, một trải nghiệm vô cùng thú vị, và thưởng thức các món hải sản tươi ngon tại đây.&nbsp;</p>



<h2 id="cu_lao_xanh_h2_line_8"><strong>Cù Lao Xanh</strong></h2>



<p><strong>Du lịch Quy Nhơn&nbsp;</strong>bạn không thể bỏ qua Cù Lao Xanh &#8211; Một hòn đảo quân sự, nằm cách cửa biển Quy Nhơn 13 hải lý.&nbsp;Cù Lao Xanh có diện tích khoảng 70ha san hô rộng lớn bao quanh đảo, nơi đây có rất nhiều loại hải sản quý hiếm, các rặng san hô đầy sắc màu và làn nước xanh mát lôi cuốn. Thời gian thích hợp nhất để đi Cù Lao Xanh là từ tháng 2 &#8211; 9, thời điểm này biển lặng, nắng đẹp, nước biển trong xanh, bạn có thể thoải mái tắm biển, lặn ngắm san hô quanh đảo. Lưu ý, từ tháng 10 &#8211; 2 là thời điểm mưa nhiều, biển động, có nhiều sóng lớn nên không phù hợp để đi du lịch Cù Lao Xanh mùa này.&nbsp;</p>



<p>Phương tiện đến Cù Lao Xanh có 2 loại chính đó là cano và tàu gỗ. Thời gian đi cano mất khoảng 25 phút, giá vé là 200.000đ/người/lượt. Thời gian đi bằng tàu gỗ mất khoảng 2 tiếng, giá vé 35.000đ/người/lượt.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://owa.bestprice.vn/images/articles/uploads/tong-hop-cac-diem-du-lich-o-quy-nhon-dep-nhat-du-khach-khong-nen-bo-lo-5ea596e357e74.jpg" alt="Cù Lao Xanh"/></figure>



<p><em>Cù Lao Xanh</em></p>



<p>Du lịch Cù Lao Xanh bạn sẽ có cơ hội tham gia vào các hoạt động như:</p>



<p>&#8211; Tắm biển, lặn ngắm san hô (chi phí khoảng 100.000đ/người), trải nghiệm cảm giác mạnh với trò chơi mô tô nước hay câu mực,&#8230;</p>



<p>&#8211; Khám phá các địa điểm tham quan hấp dẫn trên đảo như: Khu dã ngoại Cù Lao Xanh (giá vé vào cổng khoảng 10.000đ/người), Bãi Đá Thảo Nguyên &#8211; nơi check in vô cùng lý tưởng, với những bãi đá nhiều hình thù lạ mắt, ngọn Hải Đăng, cột cờ chủ quyền, Bãi Nam,&#8230;</p>



<p>&#8211; Thưởng thức các món đặc sản vô cùng hấp dẫn như: Cua đá (600.000đ &#8211; 800.000đ/kg), mực lá (350.000đ &#8211; 500.000đ/kg), nhím biển, ốc mặt trăng, vú nàng nướng mỡ hành, rượu vú zẻ,&#8230;</p>



<h2 id="dao_ky_co_h2_line_17"><strong>Đảo Kỳ Co</strong></h2>



<p><strong>Quy Nhơn có gì đẹp?&nbsp;</strong>Kỳ Co là một trong những hòn đảo nổi tiếng của Quy Nhơn. Nằm dưới chân núi Phương Mai, thuộc xã đảo Nhơn Lý, cách thành phố Quy Nhơn tầm 20km, Kỳ Co là điểm đến vô cùng thu hút đối với khách du lịch bởi khí hậu trong lành, phong cảnh đẹp, và những người dân địa phương thân thiện, hiếu khách.&nbsp;Phương tiện chính để đi đến đảo Kỳ Co đó là cano, xuất phát từ Eo Gió, bạn chỉ mất khoảng 30 phút để ra tới đảo.</p>



<p>Đến Kỳ Co&nbsp;du khách sẽ được tận mắt chiêm ngưỡng&nbsp;cảnh sắc thiên nhiên kỳ vĩ, những bãi cát trắng phau trải dài dưới chân núi đá,&nbsp;các&nbsp;tảng đá to nhỏ với nhiều hình dáng khác nhau đứng sừng sững bên bờ biển. Khi nước triều rút xuống, trên bãi Kỳ Co sẽ xuất hiện nhiều những hang động tự nhiên rất đẹp.</p>



<p>Và một điểm đặc biệt tạo nên dấu ấn riêng của đảo Kỳ Co trong con mắt của du khách đó chính là nước biển. Nước biển ở đây có hai màu rõ rệt, ở gần bờ là màu xanh lam trong vắt, có thể nhìn thấy tận đáy, ra xa dần nước biển có màu xanh đậm vô cùng thú vị. Nếu bạn là một người đam mê nhiếp ảnh thì chắc chắn nơi đây sẽ là nguồn cảm hứng bất tận cho bạn.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://owa.bestprice.vn/images/articles/uploads/tong-hop-cac-diem-du-lich-o-quy-nhon-dep-nhat-du-khach-khong-nen-bo-lo-5ea596e357f79.jpg" alt="Check-in tại đảo Kỳ Co"/></figure>



<p><em>Check-in tại đảo Kỳ Co</em></p>



<p>Ngoài những nét đẹp lôi cuốn của thiên nhiên, đến Kỳ Co bạn còn có thể thưởng thức các món&nbsp;<strong>ăn hải sản ở Quy Nhơn</strong>&nbsp;dân dã mà cực ngon&nbsp;như: Các loại ốc nướng, bào ngư nướng, cua, mực, cầu gai,&#8230;(chi phí cho một người khoảng 150.000đ &#8211; 300.000đ)</p>



<p>Kỳ Co là một hòn đảo mới và chưa được khai thác du lịch, nên cảnh sắc thiên nhiên vẫn còn rất hoang sơ, đẹp lạ kỳ. Đây sẽ là một điểm đến lý tưởng cho bạn khi du lịch Quy Nhơn.</p>



<h2 id="dao_hon_kho_h2_line_25"><strong>Đảo Hòn Khô</strong></h2>



<p>Một trong&nbsp;<strong>các địa</strong><strong>&nbsp;điểm du lịch ở Quy Nhơn&nbsp;</strong>đẹp nhất mà bạn không thể bỏ qua đó là Hòn Khô hay còn gọi là Cù Lao Hòn Khô. Đây là hòn đảo nằm cách trung tâm thành phố Quy Nhơn khoảng 16km, thuộc thôn Hải Đông, xã Nhơn Hải, Bình Định.&nbsp;Để đến được Hòn Khô, bạn có thể chạy xe máy hoặc ô tô qua cầu Thị Nại, đến làng chài xã Nhơn Hải, sau đó thuê thuyền chở ra đảo (giá thuê từ 200.000đ &#8211; 300.000đ/thuyền tùy vào số lượng người), thời gian đi từ cảng Nhơn Hải tới đảo Hòn Khô là 10 &#8211; 15 phút.</p>



<p>Đây là hòn đảo nổi tiếng với cảnh vật hoang sơ tuyệt đẹp, nhiều bãi cát trắng mịn. Trên đảo hầu như không có dân cư sinh sống.&nbsp; Nhìn từ đất liền, Hòn Khô giống như một tảng đá khổng lồ mọc lên giữa biển. Thời gian đẹp nhất để du lịch ở Hòn Khô là từ tháng 3 &#8211; 9, thời điểm này Hòn Khô đẹp tuyệt vời với bãi cát dài trắng mịn, những rạn san hô sặc sỡ, hay lạch nước ngọt nứt từ vách đá, tất cả đều giống như một bức tranh kỳ diệu.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://owa.bestprice.vn/images/articles/uploads/tong-hop-cac-diem-du-lich-o-quy-nhon-dep-nhat-du-khach-khong-nen-bo-lo-5ea597e2728ab.jpg" alt="Đảo Hòn Khô"/></figure>



<p><em>Đảo Hòn Khô</em></p>



<h2 id="khu_du_lich_ghenh_rang_-_tien_sa_h2_line_31"><strong>Khu du lịch Ghềnh Ráng &#8211; Tiên Sa</strong></h2>



<p>Nhắc đến&nbsp;<strong>những địa điểm du lịch Quy Nhơn</strong>&nbsp;không thể không nhắc đến khu du lịch Ghềnh Ráng &#8211; Tiên Sa. Nằm cách trung tâm thành phố Quy Nhơn khoảng 3km, khu du lịch này là điểm đến thu hút rất đông khách du lịch tới tham quan.&nbsp;</p>



<p>Đến khu du lịch Ghềnh Ráng bạn sẽ được chiêm ngưỡng quần thể những bãi đá nằm liền kề nhau và tập trung theo đường cong của eo núi Xuân Vân. Đây cũng là khu du lịch đầu tiên ở Quy Nhơn được Bộ Văn hóa – Thông tin xếp hạng là di tích quốc gia. Những địa điểm nổi tiếng trong khu du lịch Ghềnh Ráng &#8211; Tiên Sa mà bạn không thể bỏ qua khi tới đây đó là:&nbsp;</p>



<p>&#8211; Bãi tắm Hoàng Hậu (Bãi Đá Trứng) &#8211; bãi đá có hình thù rất đặc biệt, đó là hình những quả trứng nằm tập trung ngay dưới vách núi, tạo nên một khung cảnh kỳ lạ tuyệt đẹp.</p>



<p>&#8211; Bãi Tiên Sa &#8211; được ví như một Nha Trang thu nhỏ ở Quy Nhơn, bãi Tiên Sa nổi tiếng xinh đẹp với những hàng thông xanh ngút ngàn, những bờ cát trắng xóa và nước biển trong xanh như ngọc.</p>



<p>&#8211; Mộ Hàn Mặc Tử (Giá vé vào cổng khoảng 10.000đ/người).</p>



<p>&#8211; Nhà thờ Ghềnh Ráng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://owa.bestprice.vn/images/articles/uploads/tong-hop-cac-diem-du-lich-o-quy-nhon-dep-nhat-du-khach-khong-nen-bo-lo-5ea597e2729cd.jpg" alt="Bãi tắm Hoàng Hậu"/></figure>



<p><em>Bãi tắm Hoàng Hậu</em></p>



<h2 id="doi_cat_phuong_mai_h2_line_40"><strong>Đồi cát Phương Mai</strong></h2>



<p>Quy Nhơn không chỉ nổi tiếng với những bãi biển trong xanh mà nó còn được biết đến với những đồi cát mịn trải dài như những dải lụa vàng óng. Trong đó có đồi cát Phương Mai rất nổi tiếng, nằm cách trung tâm thành phố Quy Nhơn khoảng 20km, thuộc bán đảo Phương Mai xinh đẹp, hòn đảo còn khá hoang sơ nằm ngay sát biển Nhơn Lý.&nbsp;Bạn có thể sử dụng xe máy hoặc ô tô, đi qua cầu vượt biển Thị Nại để đến trung tâm xã Nhơn Lý. Từ đây, bạn gửi xe và đi bộ khoảng 10 phút là sẽ đến đồi cát tuyệt đẹp này.</p>



<p>Đây là một trong những đồi cát đẹp nhất của tỉnh với nhiều cồn cát cao từ 20-30m, có cả những cồn cát cao đến 100m so với mực nước biển.&nbsp;Đến đồi cát Phương Mai, bạn sẽ được trải nghiệm cảm giác đứng giữa khung cảnh mênh mông bao la không nhìn thấy gì ngoài cát, cảm giác mình trở nên nhỏ bé, đi mãi không thấy điểm dừng, một trải nghiệm rất tuyệt vời phải không nào. Khi leo lên đỉnh cồn cát cao nhất, bạn sẽ được chiêm ngưỡng cảnh biển xanh trong thăm thẳm phía dưới cùng những hàng dương xanh rì, xa hơn là làng chài nơi người dân sinh sống với nghề đánh bắt, nuôi trồng thủy sản.&nbsp;</p>



<p>Bạn có thể đến đồi cát Phương Mai bất kỳ thời gian nào trong ngày, tuy nhiên theo&nbsp;kinh nghiệm du lịch Quy Nhơn,&nbsp;nếu không muốn nắng nóng quá thì bạn có thể ghé thăm vào sáng sớm hay xế chiều, vừa được ngắm bình minh, hoàng hôn, vừa vui chơi trên đồi cát. Các hoạt động vui chơi ở đồi cát Phương Mai mà bạn có thể tham gia là: Trượt cát bằng ván gỗ, lái xe mô tô trên cát,&#8230;</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://owa.bestprice.vn/images/articles/uploads/tong-hop-cac-diem-du-lich-o-quy-nhon-dep-nhat-du-khach-khong-nen-bo-lo-5ea597e272ac0.jpg" alt="Đồi cát Phương Mai"/></figure>



<p><em>Đồi cát Phương Mai</em></p>



<h2 id="dam_thi_nai_h2_line_46"><strong>Đầm Thị Nại</strong></h2>



<p>Đầm Thị Nại là một trong những điểm đến rất thú vị khi du lịch ở Quy Nhơn. Đây là đầm nước lợ lớn nhất tỉnh Bình Định, có diện tích khoảng 5000ha.&nbsp;</p>



<p>Đến đầm Thị Nại, bạn sẽ được trải nghiệm lênh đênh trên những chiếc thuyền nan nhỏ, xuôi cùng sóng nước, chiêm ngưỡng khung cảnh bao la của đầm và khám phá cuộc sống ngư dân đầy thú vị. Trong quần thể đầm Thị Nại còn có khu sinh thái Cồn Chim, rộng gần 1000ha, là nơi tập trung của 25 loài thảm cỏ biển, 64 loại phù du, 76 loài cá và hàng trăm loại chim.</p>



<p>Bắc ngang qua đầm là cầu Thị Nại nổi tiếng &#8211; cây cầu vượt biển dài nhất Việt Nam, với độ dài gần 7km nối thành phố Quy Nhơn với bán đảo Phương Mai. Tới đây bạn có thể thưởng ngoạn trọn vẹn phong cảnh của đầm Thị Nại với nhiều góc độ khác nhau.&nbsp;</p>



<p>Đầm Thị Nại không chỉ đa dạng về địa hình, cảnh quan tươi đẹp mà nó còn sở hữu nguồn tài nguyên vô cùng quý giá. Nơi đây có nhiều loại tôm, cá nước ngọt, lợ, các loại cua biển, hàu, ốc, có thể đánh bắt quanh năm. Chính vì vậy khi đến đây, bạn không chỉ được chiêm ngưỡng cảnh sắc thiên nhiên, mà còn được thưởng thức những món đặc sản tươi ngon của vùng đất này.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://owa.bestprice.vn/images/articles/uploads/tong-hop-cac-diem-du-lich-o-quy-nhon-dep-nhat-du-khach-khong-nen-bo-lo-5ea5999a54b57.jpg" alt="Đầm Thị Nại"/></figure>



<p><em>Đầm Thị Nại</em></p>



<h2 id="khu_da_ngoai_trung_luong_h2_line_53"><strong>Khu dã ngoại Trung Lương</strong></h2>



<p><strong>Du lịch Quy Nhơn tự túc</strong>&nbsp;bạn không thể bỏ qua một trong những điểm đến hot nhất tại đây đó là khu dã ngoại Trung Lương. Đây là một bãi biển nổi tiếng, nằm ở thôn Trung Lương, huyện Phù Cát, Bình Định, cách trung tâm thành phố Quy Nhơn khoảng 25km. Bạn có thể tới đây bằng xe máy hoặc ô tô, vì đường rất dễ đi.</p>



<p>Khu dã ngoại Trung Lương mở cửa từ 8h sáng đến 20h tối tất cả các ngày trong tuần, giá vé vào cổng hoàn toàn free, tuy nhiên vào trong sẽ có một số hoạt động mất phí như: Cắm trại (giá thuê lều qua đêm 200k/2 người, đốt lửa trại 500k/nhóm, ăn uống,&#8230;). Đến khu dã ngoại Trung Lương, bạn sẽ có nhiều hoạt động vui chơi, trải nghiệm rất thú vị ở đây như: Cắm trại, đón bình minh bên bờ biển, tắm biển, thăm quan chùa Trung Lương và thưởng thức những món ăn ngon, vô cùng hấp dẫn như: Tôm, cá, ghẹ, mực,&#8230;</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://owa.bestprice.vn/images/articles/uploads/tong-hop-cac-diem-du-lich-o-quy-nhon-dep-nhat-du-khach-khong-nen-bo-lo-5ea5999a54c57.jpg" alt="Khu dã ngoại Trung Lương"/></figure>



<p><em>Khu dã ngoại Trung Lương</em></p>



<h2 id="thap_doi_h2_line_58"><strong>Tháp đôi</strong></h2>



<p>Tháp Đôi là một trong những công trình kiến trúc độc đáo mà chắc chắn rằng khi đến Quy Nhơn bạn không thể bỏ qua. Tháp Đôi hay còn gọi là Tháp Hưng Thạnh &#8211; khu tháp của Chăm Pa tọa lạc tại góc đường Trần Hưng Đạo, cách trung tâm thành phố&nbsp;Quy Nhơn 3km. Tháp Đôi là một trong tám cụm Tháp Chăm còn lại trên đất Bình Định ngày nay, và là một trong những di tích kiến trúc văn hóa Chăm mang màu sắc tôn giáo vô cùng đặc sắc.&nbsp;</p>



<p>Tháp có cấu trúc rất độc đáo, gồm hai tháp: Tháp lớn cao khoảng 20m, Tháp nhỏ cao 18 m nằm liền kề nhau như cặp vợ chồng. Bên trong lòng Tháp có cối đá xay bột gạo ngày xưa được dùng để xay bột gạo chế biến các loại bánh.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://owa.bestprice.vn/images/articles/uploads/tong-hop-cac-diem-du-lich-o-quy-nhon-dep-nhat-du-khach-khong-nen-bo-lo-5ea5999a54d4b.jpg" alt="Tháp đôi - Quy Nhơn"/></figure>



<p><em>Tháp đôi &#8211; Quy Nhơn</em></p>



<h2 id="bien_bai_bau_h2_line_63"><strong>Biển Bãi Bàu</strong></h2>



<p><strong>Quy Nhơn có những điểm du lịch nào?&nbsp;</strong>Nằm cách trung tâm thành phố Quy Nhơn khoảng 20km, khu du lịch Bãi Bàu là điểm đến vô cùng lý tưởng được nhiều du khách ghé thăm khi tới Quy Nhơn. Biển Bãi Bàu có vẻ đẹp bình yên, thơ mộng với những bãi cát trắng trải dài, nước biển trong xanh vô cùng thu hút.</p>



<p>Bên cạnh làn nước biển trong xanh sạch sẽ, bờ cát trắng mịn, biển Bãi Bàu còn nổi bật với những ghềnh đá lớn, đồi núi nhấp nhô tạo thành một không gian hùng vĩ. Nếu bạn là người yêu thích sự phiêu lưu mạo hiểm, khám phá những cảm giác mạnh thì có thể tham gia nhảy ghềnh, leo núi…và những hoạt động vui chơi giải trí hấp dẫn khác.</p>



<p>Ngoài ra, khi đến Bãi Bầu bạn không thể bỏ qua những món hải sản đặc trưng của Quy Nhơn vô cùng hấp dẫn như: Tôm hùm, cua hoàng đế, cua ba hoàng,&#8230;Và ghé thăm những địa danh nổi tiếng của nơi đây như: bãi Nhổm, bãi Dại, bãi Xép…</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://owa.bestprice.vn/images/articles/uploads/tong-hop-cac-diem-du-lich-o-quy-nhon-dep-nhat-du-khach-khong-nen-bo-lo-5ea59b094cd4e.jpg" alt="Biển Bãi Bàu"/></figure>



<p><em>Biển Bãi Bàu</em></p>



<p>Video trải nghiệm du lịch Quy Nhơn:</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="DU LỊCH QUY NHƠN 2021 nên Đi Đâu, Ở Đâu, Đặc Sản, Hải Sản, Lịch Trình 3N2Đ &amp; 4N3Đ" width="960" height="540" src="https://www.youtube.com/embed/gmdf3vp8EFs?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenthanhtra1901.github.io/dulich/2021/06/12/du-lich-quy-nhon/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
